［緊急聯署］要求取消林鄭參與日本天皇即位大典，簽爆佢！

簽簽簽！2萬幾人咋，唔夠人呀！幫手推呀！簽完記得share

咪俾佢褻瀆完清真寺再褻瀆埋日皇登基呀！

[突發]今晚18區都有野搞

幫推

再推
要人呀

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

篇嘢寫得幾好
寫嗰位手足日文唔錯

名已簽